留低自己最鍾意食嘅嘢

comfort food

bagel

有時普通一串魚蛋燒賣好食過鮑魚燕窩

米線

魚柳包

夜晚成日整嚟食
貪佢方便焗兩三分鐘就搞掂

叉燒
但係唔知點解最近真係搵唔到好食嘅
已經好耐冇食